今日罷黎唔撚係休息架

開佢老母花啊

推

上啊